Google photo 佔哂儲存空間，而家收唔到 gmail

我想delete 哂google photo 的相
但一delete 連電話裝置入面都delete 埋
點做

錢解決到嘅問題
upgrade Google drive

你用full size upload 相？
去web 版Google photo, set 返upload high quality, d 相就唔計storage, 不過太大係用你resize

係呀 full size
而家我收唔到 gmail ，所以想delete google photo 的相
但我一delete 就會delete 埋電話的相

都叫你去用返high quality 咯
可以free 返d 位架

但你要知道 high quality 都係 resize 左少少你張相，如果你純粹留個回憶就無所謂，但你諗住會download 返d 相執相，就要將d 原相backup 落電腦先。
同埋影片都會壓縮，唔記得變成1080 定 720。

佢驚delete 埋電話d 相，即係用電話影架啦
執乜鬼相

所以點搞

俾錢囉

我想騰返google ac 的儲存空間而不影響電話入面的相

揀 high quality 同 㩒 recover storage

講極都唔撚明
又唔肯俾錢
又唔俾resize
返印度食蕉啦

重點樓主係女人，無論提出咩辦法都無用

影唔影響電話架

你算把啦

熄咗備份與同步再delete咪得囉